【突發】傳孟晚舟案被揭 源自滙豐內部調查

《路透》報道，華為副董事長孟晚舟被加拿大當局拘捕一案，源自滙豐（00005）的內部調查，並主動向美國司法部滙報。據悉滙豐在2016年為了換取美國司法部信任，試圖解除違反美國制裁禁令的刑事指控，因此進行內部調查。最終發現華為與已出售的公司有密切關連，以及出售電訊產品予伊朗的證據。有關調查成為美國司法部提出引渡孟晚舟回美國受審的重要佐證。

005 走鬼

習震怒

等冧，再趁低入市

香港上海匯豐銀行首先是上海匯豐銀行

豪股

hong kong bank

其實一早講咗㗎啦點解好似而家先知?

冇記錯好似仲有另外一間銀行但係唔記得係邊間.

污點證人

今次會唔會話匯豐搞港獨

67 蚊既5仔熊

咁能pk？中國人害中國人

希望唔洗比美國再罰

唔怕又被美國佬呢個大種乞衣罰錢咩

渣打咩下場 你見喇

一開波已經係咁講架啦

係班支那人係度又Fake news又轉移視線吹咩美國別有用心、唔抵得點點點

另一間關事嘅銀行係渣打, 但渣打好似無份爆大鑊,只係聲稱比華為利用

一開始就講左啦...點解變返新聞?

標題撚
仲以為突發d咩
回帶到侏羅紀咁濟

英資銀行

滙豐比人罰到驚

你老母就大種乞衣
係人地國家做生意唔洗守人地法律?
罰得少根本wfc

揸正牌洗黑錢咁講到